唉屌你老母林慧韡影衰香港 抄襲作品柒出台灣

非洲狐 jay50200
2 小時前 
支那不ey

達哥唔知情的

不e y

臭鳩達

林慧韡你隻支那狗唔好出到去認屎認屁話自己係香港人

蓋sir係咪真心嬲左？？

以前我為左林慧韡同豬SIR嘈過 而家知錯.

我原諒你

唔知啲朋友仲盲撐啲乜

我想導人向善 改變世界

巴哈哈拉區第3名
就係魔神之塔
你班台狗有份造成

蓋蛇動真火

達哥今次點翻身

覺得上次台仔撚达哥做得無錯了

达哥一直有關注抄襲事件

達哥一定有苦衷架

達哥只能打機，要佢搞一門遊戲生意真係得啖笑
好記得佢hard sell 呢隻垃圾game個陣，有晚收台同觀眾訴苦
係到講埋啲悔氣說話，一副好野無人欣賞既樣

唔洗課金玩 蝕住做 有人google drive cap哂

隻game唔係代理咩 ？？ 佢都唔係設計

係，中資搵支槍指住達哥

你試下代理淘寶LV係街度賣 睇下有冇事

竟然搞到牙蓋動真火，达狗真係死10次都唔夠！

你追擊左設計個個未

大陸廠做假野要狙擊幾多世先狙擊得晒

班兄弟比林慧韡呃左好耐

好耐無見過呢個妹妹
個時唔記得佢做咩比人post 出黎
淨係記得佢講d 野好難聽

無=無資格?

唉

犯咗法又點喎

磨砂玻璃將光折射了錂角會化， 情願一起散光遠視

表示關注

不個禮拜就將林慧偉由天堂打落地猴

有聲嘅

牙蓋好嬲

蓋清終於清醒

死迖狗

佢係GERB條女

死啦 依家仲要衰抄襲
點幫你呀達仔

Push

仲要比反骨班mk 撚

懷仔個同學嘛

係咪最後證實佢係演員來？

抄襲姐 宜家達哥係咪殺人放火？

達狗